求救！BKK有冇人拎錯gip丫?

有冇HX767既巴絲發現自己拎錯左
求下你搵我，又或者搵酒店送返去機場

裏面啲野對我好重要

自推

點解唔上網查對方資料，聯絡對方？